塵b秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

可以瞓了

太夜 不了

dllm搶1001

樓豬正辣殺

我真毒 岀到黎都係啞撚

絕交！！！！

笑

絕交！！！

dllm咪抄laaaa

sorry
唔小心笑左

我真毒 不了

唔準咁ga

你地2個pk

信左半成

岀到你 一定俾你指住笑

又鬧我

笑我

我出到黎應該針左

木柚

輕輕的我走了 898 以後不來這個傷心地

瞓先
真係好眼瞓

有話俾你走咩

我都訓醒啦

Bb

醒

咁早起身ge

c狗？

...?

我今個星期平均都7點前醒

你bb

痴線ga
咁早起身做咩ar

早

早晨餃

你咁早起身ga

屙尿尿

Call u

12點啦

七點起身痾尿尿係咩事
係咪瞓之前飲得太多水

食嘢木

你平時天光先訓

早晨

5點姐，未光

早晨呀
做咩呀

諗起琴日返pt俾人鬧就...

做錯野？

做咩俾人鬧ar
係咪蛇王俾人捉到

白龍今日放假？

放星期六日 但一放假就無野做

俾人屌唔識做咩唔問 忙到死點問 你又冇教 仲俾人屈

陣間打唔打G

係呀
我都唔想飲
但真係好口乾

話說我電腦壞撚左 開機開左半個鐘

呵番，唔好唔開心啦
d老屎忽係咁
成日借d意恰新人
明明佢自己都有責任，係都要卸膊
下次我幫你dklm

你平時飲水唔好灌
飲一啖吞一半，含住先再慢慢吞
咁會冇咁易口乾ga

開心返喇 連登有愛

推去整啦
開半個鐘係咩事

我係慢慢飲㗎
我一飲得快會肚痛

開心返咪好lor
食左lunch未ar

等我洗完機睇下得唔得先

未啊 唔肚餓 同埋搭梗車去書展

痴線 咁夜訓

已經幾年冇去書展

未聽過飲得快會肚痛

可能係你陣間房唔夠濕氣，你試下夜晚擺杯水係間房應該會好d

應該唔關事

今年有冇打算去啊

食左先啦，陣間去書展餓又冇嘢食

我都想去，但唔想行

諗住爆埋po先瞓ar ma

冇啦 要返工

陣間收工去lor

都好 落車睇下附近有咩食
行下路當做下運動囉

放假先嚟壞

一直都有擺㗎

而家日日都好眼訓
要2點前訓

So sad
辛苦你喇

放工約左人行街

日日返工唔知為咩

懶ar ma

依家唔整遲下冇得打了
btw幾時再出黎食嘢

um....
咁你瞓之前飲少d水，寧願朝早起身再飲仲好啦
如果唔係好易水腫

返工好攰？

屈G

浮雲狗開秒回po未

有時訓前會特別口干

有時間就出得 食野永無拒絕

又唔算嘅
但有啲灰

有女女約我陪佢去買野炸

真點男神出現了

屌有人約

我係吳夏榮男朋友

羨慕？

無呀

白龍哥幾時教我地牛女

未試過單獨同女仔出街

佢仲話接我收工

渣ga

咁真係好咩乾呀嘛

放開個女仔

唔得

唔係嬲呀=.=

叫詩狗做搞手先

改左名既

明ge

講依d

打開你

黑仔？

c9 比心機

召喚c詩狗

佢唔係去書展咩

弱

城富郭

係

wtf

閒日要番工

有諗住去揾佢

個女仔單身

做咩要打開我

快
邊度等

好啦

唔準咁恩愛

我收佢做兵咋

Sor

我可以客串做0仔

ok la 原諒你啦咁

2/10

白龍哥唔係1?

多謝你

原來你係0

小妹係1

請我食野

法國哩到d人真係有鋪癮扮女人

去緊

係...0真係冇樣睇

冇人識

死gay lo
仲捉你唔到

你想食咩

人地仲係女仔嚟架

屌你係要阻人揾食

例如我

我要食蟹粉小籠包

我都想食小籠包

我已經搵好左邊間

真係去緊

你講聲 以後唔阻

你要唔要食一甩

我要保護我個po d人

約我

影黎睇下你係邊

你要保護你男朋友啫

啱啱出門=.=

啊～～餵埋你食

依間好好食？

Live

約你星期六日去 我要食到好飽先走

我好少放星期六日

原來係一甩餃子私房菜最好食

叫食得入口

咁我唯有食埋你個份

召喚塵a 麈c 塵d

今日咪星期日

得呀

未見過

慢慢啦 大把機會

秒？

no

自己人

what

介！

紙

block

約

食咩食咩？

約食狗？

男神食咩

歪

食你

嬲

你想？

咁你食多幾甩啦

屎味

咩

佢出左去牛女

Bb啜啜

呢期食香瓜

女神食咩我食咩

食多幾籠

我哋食甜品

想講句一切算了你聽不到又怎算
想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

真

屌

快，今晚

咁唔幽默㗎

食甜品食甜品 我!要!食!甜!品!

無愛可失 得不到相戀別說失戀

唔準吉禾

食啦

平時自己就戒口 唔可以日日食的

想食

你好鐘意呢隻歌

好熱啊

餃餃，又比我捉到你啦

成日都捉到我

頭先先食完

我鐘意聽斷點

迷失表參道

我跟過佢mv 果條路行 果陣行完竹下通就去左果度了

隔日食

咁早食咩甜品

許番山

一個人飲許留山好唔抵

兩個人都唔係話平

逼到pk

佢首歌先岩

行完竹下通就行左去表參道濕平

老母整咗餃餃

jen dou cls

去左書展？

做咩整我

你無得食

點敢郁餃姐

我小薯黎架炸

謙

我認真的

行左貓街 果度冇乜野岩我行

講起書展 近年都係大陸書商 有咩好行

ys

no need

講真 如果要買大陸書 上羅湖城掃仲平啦

同上司講我唔可以OT到12點幾根住上司叫我辭職
都好嘅 揾過份好工 反正已經有工作經驗

on9老奉ot 架

同fd行緊

揾過份啦
唔ot就炒，俾狗做

見工嗰陣又冇講 入到去就中伏
啲同事又閪又串 又唔教新人

:(仆街公司 仆街同事

呢班人物以類聚

完全唔想埋堆

走囉 呢個月都唔好ot 準時走

唔洗繼續做 即刻叫我下個禮拜簽辭職信
根本係趕我走

拎埋封信 睇清楚果句係有冇寫話你自己走

冇寫就唔好撚簽

禾G持你唔做

好

XXX resigned on his own personal consideration 類似呢d

通常冇呢句姐係佢炒鳩你

Ok,thanks ching

佢都痴線 老奉ot咩

比唔起錢就唔好請人啦

你走果陣記得當大家面屌鳩佢同班奴隸

樓豬正pk

好似已經係好耐嘅潛規則

Ps.間公司係萬X

攰死

有隻貓果間？

點解要做果間

你ft定pt先

pt 理撚得佢啊 唔簽唔理唔填 照報更玩佢

00後冇工作經驗揾唔到工 得呢啲公司肯請

Pt啊 經理趕我走仲點報更

去炒散都唔洗工作驗
人工都多d laaaa

之前揾過個炒散話唔請冇工作經驗 之後就冇再揾

PT就唔好理佢啦

唔簽野當佢講野冇到囉 唔簽野大群照報更

pt又唔係咩 又唔當將來既工作經驗

玩野都冇所謂

大把都唔洗工作經驗
同埋去d fb,勞工處好多pt都唔洗

借口姐 唔等人用咋

你巴定絲先？

讀緊書？？

讀緊書就搵份hea d架啦

真係駁唔到

實比人屌死
全間舖知我走都照報更 小妹淆底玩唔起

絲啊 有冇工推介？

Agger

唔好傻啦

玩野又有咩問題姐？？ 你呢份工對你將來冇影響

得罪講句 你唔簽唔報更 佢比公司追問點解有人唔報添

如果讀緊書就算啦 搵番唔洗ot 準時放工

剩係報早更就算啦

eg 戲院果d 夠哂hea

佢叫你簽野呢d就真係你辭職既

不過你可以唔簽 有得佢比人問姐

同埋封信一定係幾個月先寄番比你

去睇下先

有d tg wts炒散谷

好低pay wor

做promoter囉

幾百蚊一日

啫係如果我唔去簽距都會寄封信俾我？
咁我甩底玩失蹤得唔得咖

promoter 就高pay 又老散咁囉

真係識人做緊promoter super
長期有job

番工甩底就唔好

但唔簽野佢就吹你唔脹

你又冇過錯 佢炒你就勞工處見

呢d要錄音 問係咪因為我唔ot就要炒人 然後你搵勞記又得 報館又得

咁都冇計ga
咁hea

你唔簽野 你又比早更佢囉

佢又冇咩理由炒到你

佢唔比更你又要解釋

戲院三大個位都係得一個位係hea

小食＝忙
票房＝on9 西客 對得多會躁
帶位meet 飛＝番工睇電影

我已經返哂本身要返嘅日子 冇更要返咖喇

咁咪照報更 報哂早更

然後就唔洗番就唔好簽野

有得佢追你啦 唔洗番工做咩要哂車錢去辭職咁on9

唔知 我諗我要睇返個合約

唔洗玩失縱 唔去簽咪唔去簽

佢問你咪話唔得閒 過幾日先

簽果份係辭職果份野黎

唔簽姐係唔辭職姐

你都諗住唔做架啦 唔做做乜要同佢合作

計我話 你唔簽佢吹你唔脹 簽完就當佢地面屌鳩佢都得

一個人就死果陣就係最大果粒

其實係咪我講咗返幾號距就一定要寫？照報更好柒喎

你都諗住唔番架啦 你唔報都可以 但野可以唔簽既

到時佢就會話你唔報更炒你之嘛

辭職好過被人炒

錯啦

如果係正職/將來對你有用既工

你呢句係我好認同

但如果係呢d服務業唔好玩啦

我以前做戲院果張野 我黎手掉撚左啦

咁我拖到距寄封嘢俾我算
順便block鳩埋距

你究竟明唔明

嘔血

你唔辭職人地點會寄番份糧單 同封信比你呢

你又唔係要報稅

原來你講梗寄俾我係指糧單同信
咁俾人炒係咪一定照有糧出？睇過其他po話被人炒根住俾老細拖糧

你番左幾多 根據合約佢會出番幾多比你

唔會拖你 銀行自動轉賬架嘛

既然係咁 咁等距炒我啦

正常咁諗

唔出糧你可以告番佢

大公司又唔會唔出糧比你既

仲以為呢啲嘢係經理搞埋

點會啊

大公司有admin 有會計架

你果d分店經理幫搞下更表 入貨出貨 上數果d囉

明唒 多謝巴打

簽唔簽幾時簽你話事

佢係經理仔黎架咋 唔洗驚佢啵

鐘意話唔得閒甩佢底囉

飽了

秒我

ok

哥哥

樓豬消失了

同女去書展嘛

食飯未

咁消失都正常

原來如此

你又知？

我咪嗰個女仔

食左喇

終於10半
放假好撚悶

要肥了

咁都肥

啊哈

唔見左人成日

知咩料啦！

冇電呀

去書展做文青都唔比？

=.×

I see

見住佢同條女入咗去check in

樓豬有無睇張敬軒演唱會

冇，唔得閒

你冰位呀

為何若有無聊事幹便寧願上載到電腦早已忘掉怎跟你吹水

嘩 坐好近咁喎

食女食到冇電

去書展食女

塵b
係你先講得出口

我坐山頂

唔知醜

泡狗on99

？

做我女朋友

=.=咩料

睇G arrrrrrrrrrr

嘻嘻

走啦你

駁唔到

B? 邊撚到B

咁都駁唔到
你小學點畢業

a之後咪b

事實既嘢係冇得駁

ok bye

我撐樓豬

ho ball ching

係C前一個係B

收咗幾錢

我坐係家中

Ok 唔好掛住我

second

成日趁我唔係度偷偷地做9我

同左佢講sorry

佢話大家都已經承擔左個代價

咁你地好返未先

冰個甘仆街

你咪其中一個lor

你係咪得罪人多...

我咁好人

好人=比人利用/欺負

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你

女同仔....

同佢傾左陣 但因為我聽日要飛 都傾唔到太耐 要訓

咁咪約佢遲d再傾

食塵

難怪你地成日欺負我

Who

You

睇女

似你恰我多啲

你有女唔介紹

me

我邊到有女
你講今日接我放工個個？

係牙

我幫你問左佢啦

好多文青type女女

好撚扮嘢
有時t衫牛仔褲波鞋真係仲吸引

咪臭係你太好人做爛市

仲食埋

平時少見
突然見到係正d

關咩事

邊敢
毒撚淨係敢偷睇咋

偽毒可恥

望住佢在線上又唔敢再揾佢

ching sick ball

偷睇都偽毒

辣殺

問乜

圖？

我好似你咁型咁靚仔我實夠膽啦

d女唔so我

會

多左

瞓先
聽日早起返工

佢算係俾想像中好

咩意思

d女鐘意隔幾個鐘先覆我一兩句

我返工唔洗著老西

better than me la

話你靚仔

真點油頭毒撚同肥d

其實已經係

你無忽似毒撚
我由頭到腳都成陣毒撚味

樓上on99

好肥

我一開始仲信車頭條仆街真係肥仔

詩狗都話我似毒撚

你地食咁少嘢點肥

你班死毒撚仲未訓

佢成日欺騙我感情

moon po

我食得多過你啦

無fd話我唔似

吹牙

屌又mon po

扮
咁大隻邊似

出黎隻秋 唔洗講咁多

返工啦你

係
吹到肥矮柒毒無樣中

個樣同個人呀

咪癲啦
泡狗真人一拳打撚死人

嗰日同佢食咗21800000

屌，咁都見到

我都未出聲

你又幾時見過我

真，驚了

夢入面

駁唔到啦你

唔好侵犯我ok?

大把方法揾到啦

成班笑鳩我肥

dllm起我底
咪放我上嚟俾人笑我柒

升你職！

求我

我咪仲柒過你

一等兵？

同死消失講

雞翼餐放過我ok?

貢禾點算...

174

快放

no
18件加大轉特忍就放過你

又逼害毒撚

你？

加人工！

邊有

特飲貢難忍都啱

你一早在我心裡

ok
爭你餐米線
幾時比我找數

我70kg肥仔

屌你老母牙

幾時派糧

jump

Now

冇左海鹽檸檬咩

你做咩

pm ed

冇名冇份

紅豆冰牙宜家

貢大隻差唔多啦

點會呀

鐘神係連登又食到女

屌泡狗啦你

邊到黎

快

咪又係毒撚一件

Mk post

我係仔黎

屌牙
依家出名難飲

有咩

又唔挽留

挽你老母臭閪 好撚得意啊？

你入嚟之後係

認真咩 有邊個去 我驚驚

點會
汁下d打扮型過我十倍啦

有 一直都有

你唔見咗啲青春活力
我啱啱已經幫你搵返曬啦

我有爬文

sorry我鍵盤戰士 網絡紙老虎黎
頭先當我講笑ok?

掛住我？

你睇錯？

我做證

貢惡
我同老師講

唔執都型過你啦=.=把自己看得這麼高

未見過
想睇

拿！

嘩屌
睇到我打撚哂冷震

有咩名份先

唔可以

有冇同佢打過機ga

屌牙
咁邊撚個49kg仲話要減肥

sorry大佬

bb

又屈

幾點先
有邊個！

佢9up

消失哥今日又茄我

j 死

男人老狗唔可以49kg

今日有撚同你玩過
又屈

冇禾份

新招
長智識鳥

GO！

dklm又呃毒撚
牙勇就係咁俾人呃

車頭都唔止啦

佢好似得30

車頭大燈去左邊？

今晚幾點瞓ar

你訓我就訓喇

好耐無見過佢
？

學到嘢

返工呀

等你陪我訓

放工來！

你同牙勇都衰咸濕

男人有邊個唔咸濕

車頭肯定冇49啦

牛女

可能未必得

我依家瞓啦

咁我有無？

佢100%輕過我

Bb早抖

go now
gd nite & nice dream la

聽日再傾

收工都6點幾啦

me長開聖人mode

條女咁撚柒
仲要咁仆街

你陽萎同不舉牙？

佢7點開始 差唔多啦

我唔撚信

又屌
聽日返工牙
唔洗瞓咩

你屎眼有咁闊

我都想咁輕

柒唔咸濕得ga

答左我先

dllm

長期打丁

你又係牙？

唔係，佢地食晏晝

有霰彈槍食

我都想對腳幼d

係咪白購個邊

減肥lor

連登拓也哥

屌我都想

me2

一齊減

我應該唔得
同屋企人食

我想做愛

你49喎清

me直的

白田購物中心=白購

揾上面果個TL

咁乖仔

好
me再減3kg就練雞肉

驗過先知

我問你我有無49
早乜撚抖-.-?

我40kg係對腳到

0仔嚟

go

一齊跑步

毒撚=乖仔

我愛乖仔

我大脾粗到仆街
冬天都要着短褲

好
依家去瞓先

佢地hehe

點解要著短褲

冇用㗎
幾好仔都唔會有欣賞
冇樣就冇偈傾

早抖

4gaylo唔知有冇病

唔俾呀？

着長褲好撚顯肥

我同你傾

gaylo不了

174 70？肥極有限

瞓

點解

gd night ching

痴撚線
一開波就睇海

巨人牙=.=矛人識

下晝可能得 夜晚應該唔得了

我驚驚喎 毒撚平時唔見人

真係訓

去個廁所返黎就見到d咁ge嘢

我都係

咁多人好驚
不了

驚你毛咩

我隻隻字都明
成句都明
但個意思唔明

一樣

點解咁估

假幻想黎
我柒都飛起
都係ff下女團算啦

太多人了
真驚
下次先

今日訓左未

唔關事

好想訓

仲有3小時先食到早餐 我個人係咁中下中下 打打下字 都訓著1秒

為左食早餐原來真係去到咁盡

我都冇

唔洗返工？

咁早

好男人
幾時養埋細佬

有咩問題

真
揾緊
俾女養

食軟飯

正

快揾

轉名可能揾到

做煮家男

咩都唔識

冇人想識浮雲狗
個名太mk

咁唔得
釣唔到有錢女

所以咪叫你轉名lor

有錢女唔缺依d
佢地可以請工人ga ma

個名太mk

關 浮狗花心

臭葉

咁做個暖男

我都木

中央空調

體貼啲

想見

不了

情境題
如果你同女女唱k
佢整跌左支叉 房又冇新叉
你會點做

叫人入黎畀過支

你地唔係識左好耐咩
貢都未見過

仲有冇其他答案

餵佢食

睇下同佢熟唔熟
好熟果d就直接俾我果支佢用住先，之後先叫人換
唔熟果d就cut首歌俾佢唱住先，直接出去揾人換

唔錯唔錯
都算你識做

好fd都可以ga

2人單獨唱k?
唔熟都私約 畀著我就唔敢

食其他啦

熟嘅單獨唱冇咩問題
唔熟都可以約 但可能唔係唱k

所以我就諗 如果有其他frd在場
我就唔會借我支叉畀佢 除非已經係情侶
快快手去換過支叉好過

如果成班都熟呢

如果佢唔介意 我當然樂意借啦

有次我fd比左佢個支我
佢用我整跌左個我支

異性

畀晒signal你

佢見我甩鞋帶
仲幫我綁
不過係好朋友

能成為密友，總帶著愛

應該無愛

對我冇

睇我ig

cyin咁正都冇

今日唔洗返工咩

死肥婆

做咩咁多 ？！

要呀

唔like u了

返緊？

dllm冇帶遮ar

我遮你

你返工咩遮我呀

你果度都有得買啦

Y

放工可能停雨啦

淨係蝦9me

1號波啦

肯肯定有啦

可能晏啲會冇呢

打緊風wor

any evidence?

在心中

唔好落雨啦

落緊啦

放工會停架啦

你唔歡迎我了

撚多左

收皮laaaaaa
明明係你唔like禾

有lor
成日蝦禾

衝黎搵你

你係邊度返先

唔好撚我

你驚乜，巴士站係隔離

今晚出去食飯

係你樓下等你

又約仔

你知係邊咩

同事ja

姐係仔啦

知

有男有女囉

where

勁

我日日唔同

promoter?

費事爆你啦

你冇女同事ga

禾唔驚

阿嬸

咁我星期三接你

咁又慘啲嘅

你知地址咩

話我知 我接你

認真呢

Yes

pm me

玩我

居然冇禾tg

Pm me ok?

你又話G

你都無俾我

Where...

你估吓

ig

十萬張相

其中一張

個個係你？

你地交換埋ig

冇fol

想睇？

唔開

sexy kind dude

起底

第一個post

日文黎

U dislike me ma

表白了嗎？

sexy hentai daddy?

怎麼了

仲有面書同電話

唔夠熟姐

唔俾

木fb

做what

熟姐

食屎狗！！！！

Suck
Kiddie
Dick

FBI is watching you

明白架啦

Slave
Kong
Duck

玩sm咁重口

不要唔開心

我都好少用

係啊 收8

我同佢地都4-5次先fol啦

ching唔好咁

最底？

最新個個

好啦咁

Then?

又ot

又係你自己問who

有2條仔喎ching

眼鏡個個

能成為密友大概總帶著愛

1001